學易既人信象 721 831 101 ...1111

睇黎最後一個一都填埋
721 831 101 1111
1111 好似會有大事發生
以下開放討論

四條一 代表四大難卦
香港最難過既四個時刻
721 警黑
831 打死人
101 開槍
咁 1111 會係咩

呢四大難卦 係對香港人 班狗 定係政府 或是共產黨

721 水雷屯 成個社會以721 為基石開始團結
831 坎為水 係危難中搵到出路 開啟勇武裝修之路
101 水山蹇(展) 知難而上 山險上山更險 開槍後香港人更加迎難而上
得番1111 就係澤水困 幫人同時令自己入險境
想幫周同學/陳同學 及各死者討公道時同樣令自己入險

唔知有冇解錯 求易經大師

每次一都出事

1111黎明行動

改岩名?
四大難卦後既黎明

象你個豬頭，重讀一次神峰通考先啦

請出招 幫手解下

巴打下鋪係咪1221